一個普通市民要做咩好事先可以令全港震驚?

裝定幾袋屎出街見蝗就車落佢度

捐晒成副身家,約3萬比東華

地鐵站派錢，一定震驚全港
你中意既仲可以扮鬼扮馬
青山is waiting for you

幫全香港人手 去處理幾個賣港高官

來回火場二十次 最後壯烈犧牲

屌板

抄自己個名100次

ot唔收老細錢